[PC/PS/Xbox] Cyberpunk 2077 集中討論區(9) 出左1.04啦

動作冒險開放世界《電馭叛客 2077》將讓你深入沉溺於肉體改造、爭權奪利又紙醉金迷的巨型都市「夜城」。化身非法傭兵 V，尋找某種絕無僅有的植入物，掌握長生不死的關鍵。自由打造角色的生化改造裝置、技能及遊玩風格，並盡情探索一望無際的巨型城市，讓每一次抉擇逐步左右劇情與世界的走向。

Trailer:

發售日:
2020年4月16日
2020年9月17日
2020年11月19日
2020年12月10日

夜城(Night City)網站

官方網站:

超級注意 較呢啲setting嚟提升你FPS

多謝Last_Fortune巴打提供

傾nv傾太high 傾到中1001

lm

玩左10個鐘終於爆機

放啲溫馨小提示比新人

過完序章之後 黑mon紅光閃下閃下係bug
請直接loadsave

買車請等npc搵你

pc版嘅:
o係背包
i係全部選項
p係天賦點
m係地圖

安德魯個塔位係邊

想問下冷血要點升

見到都痛

有無人知防具既改裝配件點拆出黎？換其他上去就會話會消失

其實做做下支線死左 要從頭打過真係好on9 有冇得每一分鐘autosave一次

咩版？

係咪要點技能

第一次卡關
個搵的士任務
有架的士呃我入去比人集火
痴撚線 火力屈到癲
我跑去遠少少想搵護體
又有第二班黑社會射我
我射番佢地 竟然話黑警通輯我 wtf

點樣影相？

好似係冇得拆 佢話一換其他完本就會消失

我試過每打一段就衝去安全區save先再殺落去
只限街頭任務
但有時班人會憑空消失

冇得拆 跟衫㗎
你裝落去Slot嗰啲Mod就可以拆返出嚟

支線內容請4重加密

btw夜城啲黑警係咁

n

咁個體驗咪差囉

仲諗住會唔會點左某技能就可以

CONSOLE版嘅要熄咗HDR先
要去Mon/電視嘅設定度熄咗先

我10個鐘先完開頭多少少

要點"冷血"被動先
點完殺人就會+EXP

更新 等入驚

Thx

執到把強力狙擊槍
DPS 6xx-7xx
但要6體能先玩到

下咁快

到底有冇人知買咗嘅幻智片喺邊度睇

問咗9個post都無人知

屌，點解成日自動轉咗支那語音，次次開game都要較一次

班ai射得好準
個波羅落點神到pk，有預判咁封你後路
成日唔留神就炸死

好慘 但我都唔知
想答你都答唔到

打左20個鍾先開始見武士先生
成日渣車鳩遊遊行shop睇衫

點入去間房？槍又無得用。好撚難攪喎

點解服裝店d衫咁少款式配搭

我都係，10個鐘多啲先過序章依家20個鐘先玩多左1個任

10個鐘咁快爆？
你飛晒劇情？ 我打左成廿個鐘先準備見大小姐

一死從頭再嚟過真係好白癡

我係潛行暗殺咗啲敵人執佢啲槍

點製作左邊個招可以拆裝但保留技能

潛行 暗殺
我記得 入面得兩條友

我殺開成癮，熄咗佢個閉路電視系統，成個據點暗殺曬

好似唔洗點，我冇點都升到4定5。我留意到升既方法就係有時係解任（支線）通常係冇劇情個d犯罪任，見敵人就衝埋封直接殺會加冷血經驗

係咪用近戰?
用近戰肢解都會加
如果唔係點1下冷血會易升好多

同埋發現有啲裝係可以saveload洗品質，例如張圖前面間房，原本有件藍色裝，我saveload之後變咗紫色

想問下你地d白裝衫會點處置？有時見d衫型但防好低，唔捨得掉又唔知有冇得升級，但又浪費位置

果到有堆平民 8成係誤射射中

印象中其中一個技術裏面嘅技能，點左就有得拆返出嚟

我用武士刀

有冇人知有冇限時任？個個任都講到好急咁但想慢慢行

hot fix完開game行幾步就比空氣牆頂住

PC版依家有冇mod玩

咁應該可以洗武士刀

解晒佢
最少都藍色個心先舒服

我懷疑又係根本冇得睇 同成個城市咁大得一隻雞一隻鴨一樣

次次彈game都轉返英文

而加著到不倫不類但冇計我近戰防好重要

講起誤殺平民，有次掟波羅諗住炸掩體敵人，點知撞牆反彈飛出馬路，然後就畀黑警通緝

佢部機爆左

呢樣我都係不滿點明明叫夜城又周街夜店又金魚缸.但得2件係想點

仲有d跳彈武 有時射射下原本企中間個平民都收埋皮

想問序章點為止完

Panam成日個樣想食撚左我咁

狙改完真係勁到痴線
兩鎗爆頭啪死隻神經錯亂者(痴線佬)

突然間換唔到裝 寫住行動未解鎖 係咪中左BUG

神經錯亂既任唔係要留活口嫁咩?

你係咪著左全套個種衫？

係呀! 原來唔比嫁!?

我斬到佢無血佢都當我冇殺佢

好似話有bug著全套好似除唔到，你試試重登

同佢跳查查先好笑
前前後後

個世界其實好空洞
以前巫帥3重可以逐家逐戶偷嘢
以家成堆建築都得個樣

仲有話叫幻舞但一d色情成分既都冇睇過得d重口味

我朝早因為呢單野搞到我痴左線

買撚曬, 有36台靠飲料機發大財

用儲力狙隔住成棟樓爆頭

無得睇嫁 個物品描述好似話唔相容 睇唔到

話明冷血梗係強攻型潛入

邊到嚟

係喎 其他嘢暫時都算接受到

但無雞叫無咸片睇真係想點

開game又要我較大JJ

較嚟做乜撚 打爆機都唔知有乜用

週街執，搵個人衝埋去用拳頭打死佢，再執裝，我記得我打死左個武士刀，再用武士刀鳩斬拎槍，無槍打唔到木男

講真隻game明顯好多位cut左，好多細位可以再深入d攪，但我諗畫個餅太大攪唔掂，希望dlc之類會更新番，但咁多問題我一樣覺得好好玩停唔到

特別係我感覺d任務真係置身於夜城入面，用自己係死侍代入個感覺都ok

嬲到我係上個post打長文 屌cdpr老母

係左邊潛入就ok

呢樣我都覺得失望嘅
除非你本身個設定話V掛住上位唔想搞就話
又要有但又得一個真係唔知想點

想問的ps4 左下角點解無睇得子彈量？

我見巴打有啲圖有睇得

我明明裝咗劇情嗰隻眼

右下角先啱

改眼嗰陣改埋手, 之後拎起槍就會見到子彈量

趕出貨後果 應該之後會隨住DLC加返啲

有冇人知點樣喺果個變態醫生到裝嘢 過完主線佢唔理我 頭先有巴打話佢有個支線做完喺佢到裝嘢有得平

所以覺得v個人設個死侍好似一樣係想攪番好自己，一樣係超人類、一樣冇所謂正邪、又咸濕

望係咁望, 我係相信CD Red會繼續更新改善嘅
講真呢樣嘢唔係必需, 但既然有又得一男一女真係好怪

原來冇得屌帕娜
垃圾game
其實可以屌邊個靚女。。。

有改，劇情個隻科技手

嗰陣裝完仲睇到

我係大腦中咗槍之後右下角從始睇唔到子彈量

仆街係咪中咗bug

panam? 冇? 唔撚係掛

摸完話唔俾
'just friend'

明明有得屌

ching溝唔到女唔好發脾氣

bug
我都係

點set對話
我救完佢老豆
無喎

子彈係邊到買

希望、攪反好真係評分再上一層樓。
好似開放多d外表選擇、紋身、髮型
車可以改裝
女多番d，可以睇咸片。明明幻舞應該好似vr 進化版咁。
路人同敵人ai改善
修bug
屋企可以汁汁/買第二間之類，改改既話唔同哂

第一次可以揸車個任，一落車就crash game
再開game一見到cd projeckt logo就crash
restart完PC 再入game做番同一任，都係一落車就crash

尋晚都係咁樣，諗住今朝update完就無事，點知都係一樣

陣間轉番d graphic setting再試下

轉載自巴哈

要從第一次主線見佢開始
每個對話都要讚佢同服從佢
之後做埋佢嘅支線就可以屌佢
你應該揀錯咗

巴打用男定女？

Update左 display driver未

男
有撚
救老豆個任務有kiss

你之前講錯嘢

藍色任務係咪random出?

請問點樣做番呢個任務？thx

Judy冇得屌真係差評明明性格又好又令女

要改咩

thx ching

唔明，咩叫做番？套裝個度著佢件西裝

啲npc 講嘅野真係好鬼貼地
撞到npc 架車之後
佢會講躝開啦臭雞

首要真係修bug同改善一下主機情況先
其實本身故事已經好正好吸引
改車同執屋都唔望佢會有
係希望豐富返依家現有嘅嘢

槍鋪

話係畫個餅太大攪唔掂
不如話有啲位 佢地係根本無諗過做唔做到
只係講出嚟 吸引人先

然後到真係落手搞嘅時候 先發現有啲位根本不可能

我記得最先嘅時候係吹到 要做成 大廈係可以全部入得 要玩垂直地圖

尋日update咗

乖乖哋用女啦

Steam 有更新

玩到打5星 一下俾人秒

哭撚咗
兩個靚女都冇得屌
同我Witcher 結局一樣

Hello,因為我之前走左去做其他支線任務，宜家想做番呢個主線任務，地圖又搵唔到。

我睇大型DLC會加返啲嘢落去
始終點睇都係cut咗好多嘢

咁好似得番btw多謝巴打掃雷，我都好似得番佢一件可以簡

係好正，故事個feel好紫醉金迷、醉生夢死咁

記得好似係著西裝之後上的士（唯一）

望係咁望 不過好難
AI個啲問題 佢要改同重做隻game無咩分別

而且cdpr好似都走左啲人
依家佢地有能力fix得曬啲bug已經好好

有無能力做大型dlc 真係好難講

佢今日忽然出咗patch我係有啲驚喜嘅
以為要等半個月亦都證明佢地爆肝中
雖然出patch係佢地應做, 但咁快出起碼我覺得係有心先

希望之後如巴打你講會出返啲DLC補返啲嘢
呢隻game我真心鐘意

應該有既，始終波蘭國寶咁濟間公司，而加最好口碑得番佢同r星

對比番對馬真係好神冇bug咁濟，成隻game又順又美，不過我兩隻都好鐘意

唉 故事夠緊張刺激吸引人
其實佢好多問題都係因為開放世界原因

唔知幾時開始 都要搞開放世界
其實劇情為主 做個線性流程唔好咩

呢幾年遊戲界都開放世界為主 其實做得好嘅有幾多隻啊

比人讚好玩嘅獨立遊戲 都唔係開放世界嚟

有無巴打用XBOX ONE X玩？用上世代最強既主機玩係咪都係推得唔順？

屌過一個

屌update完1.04係咁彈game..

但呢隻真係開放世界爽好多，做線性覺得硬係差d(個人認為）

因為走us RPG，點都要open world夠耐玩
如果佢唔係open world，全部流程都世界級

Console 個dash 慢鏡勁撚難描
幾時先有技直接慢鏡？

同埋點解已經買咗、裝咗智能手，但智能槍都成日射唔中

Who?隻雞？轉基啦巴打

有冇人知呢個任點解
同佢講野都冇野拎嘅?

加返改車俾我已經收貨，而家下下要買真係好嘥錢，買完唔啱揸好dum春

ok了，原來要自己去買套西裝，thx

軍武科技女好樣衰

問咗N次
去買嘢
有件嘢0蚊
就係個獎品

其實呢個setting做得差
希望Cdpr會改

傳奇晶片有招好似慢鏡30秒之類唔記得

有得車震囉

對馬個取捨做得好 優點蓋過曬缺點
Cyberpunk係玩全都要 但係工作量大 交唔到貨

所以我只睇樣只買左架好似超智能方程式個部電單車（草薙），好型

有無人用PC玩會玩玩下個SOUND DEVICE爆炸咁爛晒聲
我諗緊係我個INTERFACE問題定點
仆街有無開直播都會無啦啦玩玩下爛聲 好撚ON9

慢慢享受呢邊主線好精彩，記得係房行多陣

無

我都係揸電單車算又型又見到自己

屌呢個我手仔都未拖過佢直接俾人換走左__ __ 都好過冇啦

我都想楂mech 智慧型武器好正

我覺得隻驚差咁隻昆特牌類型既小遊戲
如果有埋就正

hot fix完開game都仲係英文

嗰部好明顯亞基拉嚟

同埋其他野又貴，唔想用洗錢大法。但換隻腳都45000...買把武器又30000，真係要慳住洗

一夜七次郎 用條假狗做武器

細節好好,可以係第一次去來生時見到帕娜被人呃

Sampling rate問題
要出返windows 聲音到選返低啲

Sorry係呢部，記錯左希望之後仲有更加型既

我本身已經set 44khz
我有上網睇過 啲人本身跟soundcard就話set到48khz或者96khz
但唔通我要set到3x咁低?
屌隻game真係多煩野

話說巴打有買？知唔知個車尾箱點用？用唔到

我無用過車尾箱

示威都要出drones

打nash個關炸到啲仆街咁樣
仲有得pick up body

我唔覺得1.04係呢幾日爆肝爆到出嚟

我懷疑 一開始5x gb 個版本就係4月本身要出
然後發現bug多到出唔到街

呢大半年就係整個60gb day 1 patch

之後11月話主機問題要再delay
就係1.03版 雖然都有bug 但pc都叫出到街
係ps4 真係唔得
(大家有眼睇啦

然後12月無得再delay 就唯有出住11月嘅版先

然後一個月時間出個1.04版 就合理好多

不過fps真係高左
多左10幾

咁真係仲有個body你pick up到

巴打有冇睇電腦資料了解佢？

痴撚線原來係bug 仲以為係劇情專登咁整

放心 你唔係第一個 都唔會係最後一個咁諗

我玩冇事
睇到keanureeves上台夾band
係睇你地先知

笑到仆街
有巴打話初頭幾好feel

係真係好似我都中伏

我係cdpr就話其實無黑mon嘅人先係中左bug啦

無視所有人直衝

dklm我去到醒返車上槍戰先知中bug, 做撚咗個盲人半個鐘

pc點樣可以禁個keyboard唔會左上顯示打字 一禁制就係咁打字

Bug左都有考慮人感受
兩套劇情

原來有第三人稱

要睇返你set左咩做輸入法轉換快捷鍵喎
通常shift ctrl呢啲出事

摸黑行上台

有時嫌npc行得好慢
可以跑住係後面推鳩佢

佢會跑埋一份

輸入法嗰到set返個英文輸入法(美國之類)
轉返之後就唔會再彈

有喎

用女角有冇得比人屌

GOG版更新卡住係57%正在套用補丁 10分鐘無郁過 有無人係咁

可以直接入
佢唔會打你
揀岩選項甚至可以無事出番黎
我呢段成段一個人都冇打

上youtube睇過啲sex scene
得露點

暗殺幾個然後執死人啲槍，同埋啲櫃好似有把紫刀，我主升體能，直接抄家

手掌改造有2件free, 2揀1

所以你話r＊超前幾多年
2077可以較條撚
但搞野得動畫睇 仲衰過2004年gtasa嘅熱咖啡

我係垃圾場起身至番屋企個斷時間黑哂

係難ge 下下要motion capture，不過屌閪可以比玩家禁幾個制應該都收貨，唔係宜家咁睇條片就算

係咪見到max tac

我以為盲鳩左係垃圾場爬走好有feel
十足十Detroit個markus咁
屌你突然間槍戰先feel到係中bug

跟着傻傻 但傻傻死左點跟

搞乜鳩今日開十次GAME十次都死

學之前個巴打講
個段劇情係玩家第一次見johnny出場
但咁高機率會中嘅bug竟然出到街

破壞左幾多人 對johnny個段劇情嘅印象

笑撚死

暫時玩,其實遊戲內容真係幾收貨了
任務極多又多選擇性又多細節位
俾我係gta5既上位版
無奈真係太趕住出,好多位執返好就會係神作

今日玩左4個鐘彈左5次
已更新1.04

我check極都無更新

咩機 xbox未有住

Steam pc

高難度有冇乜特別獎勵成就？

入game禁menu 左下角應有version no可以check check

1.04啦

佢要show佢個night city係吸引，但真係feel到宜家呢個未係完成品。

1.04好似最新啦

屌,一撳繼續就死GAME,黑哂畫面,有無得救

呢個潛入唔難
潛入個陣仲拎到把唔錯嘅刀 片都片死條傻閪

GOG版極少BUG 零彈驚

Hacking係要等咁耐定我唔識用

更新左之後支線任少左bug,但有句字幕唔肯消失
句字幕已經陪左我幾個鐘

耐?選完hack咩之後要放返手
關返個掃描先開始hack

ps4 點解成日再開機又自動幫我轉番中文配音

禁完要放手，因掃描時係慢動作緊

load save得唔得

bug

認真我覺得個段bug好正

想問吓咁多位巴打 我輸入法已經校咗係英文 但係一㩒keyboard啲制即刻彈出桌面 隻game仲喺度 可以點搞

有啲部分就明顯懶/冇資源整咁多, 始終2077成隻game 個scope係好大好有野心, cdpr又唔似rockstar ubi咁多資源, 睇佢會唔會之後dlc, patch補番
motion capture 都唔係必需, 就算要其實肢體上嘅motion capture 冇想像中咁難做, 難做係面部表情個capture

$5販賣機刷唔刷到錢?

平均加點是否on9左

我都係。。 係咪重置要10萬蚊？？

老老實實 如果佢11月出到 雖然都delay左幾次
但應該都無依家咁多人屌

未完成品 但佢又唔係early access
變相要玩家做埋佢個份

期望愈大 失望愈大

不過2077衰左 往好個方面諗
就係可能巫師4要出嚟救cdpr

執到把幾乎冇後座嘅槍

有無人玩過「不確定性」呢個side quest
打到最尾叫我破壞做閃爍個裝置
但行埋去又無出option
係咪bug黎

重玩好過

Yes

就我所知 洗點洗嘅係技能點
天賦點 係無得洗

從來無gane會平均加

佢間房中間個手提電腦

唔係見人講過都唔知Bug嚟
黑畫面之餘仲有d紅色既嘢，又淨係得一下會見到Jonny個樣

有啲仼(包括主線)要爆門同hack
冇加夠點就解唔到

cdpr 真係欠缺製造immersion相關嘅經驗同資源, 要補救好大功夫, 搞咗咁耐冇理由仲差過Deus Ex嗰兩集
rockstar 係GTA4,5 同ubi 係Watchdogs 2 係呢方面落咗好多料

主線點都會有一條路你係入到

真正爆機喎

angel or skye? 在線等

Angel

Angel for sure

angel啦 一聽就靚女名

load舊save會冇左,但重開game又會有番

用槍射爆佢

我 reload 就解決左

Diu

有無人Playasia買
仲未收到貨

原來係bug

ps4 版終於爆咗機，打咗幾日都唔知crash咗幾多次

直衝主線冇玩支線？

crafting 無得mass crafting真係好on9 要一下一下禁

judy好正
有無清知後期主線有無得屌

女主角先有

我解主線武村個仼 要4力量先爆到門解

周圍有得跳？

咁快爆到機 垃圾game

順路嗰啲會打埋

無得咁計嘅 skyrim直接打主線 都係幾個鍾嘅事

所以主線短唔短 其實真係你4咩所謂

有d 人當線性劇情玩，速食，體驗緊係差，明明rpg 但死沖主線

4 shots 4 kills

係囉 可以set條撚但冇撚用

咁claire 呢

邊度拎

要玩到邊先會有把咁勁既槍

玩中文版 邊個係claire

克萊兒
係來生做bar tender 有飛車比賽個條女

變性人黎

連登度問一定angel

D機槍塔on9到

.......

做緊德拉曼支線任
估唔到入面有portal隻gLaDOS出現

66%爆擊
一發打頭乜都死

Angel好正

笑撚到我仆街
仲屌唔屌啊

大家都係為佢好
好野開心分享

連登仔最識貨

決定左做完賽車任就殺佢老母

的士佬中毒個任
如果機智唔夠高唔好做住

公路女王個任正撚到痴線

想問下髮型膚色個啲係咪一開始整左就無得改

diu

係呀 好撚正
搶車任係幾得意
啲Ai同人一樣

我想問 用科技型既話 比如手槍
除左技術加科技個d會影響之外
反應下面既手槍會唔會影響佢？

隻腳改造完二段跳可以玩parkour係天台周圍飛

有無人對話冇聲

四重加密啊

有無人睇新聞
知名遊戲商延遲發布，玩家到總部抗議

你地用螳螂刀會唔會跌FPS?

我特登想試條仔點知比左條女我, 非gay

佢支線好豐富 仲有好多唔同路線

點解d黑警會無啦啦出現，殺完轉頭係後面

突然想洗點玩刀

我隻V仲係處，屌你老母
想屌茱莉同帕娜

因為無set到ai 唔會好遠渣車過嚟

當係幾年前嘅game玩就係了

換唔到槍。why

想洗

有得屌帕娜嘅
比啲耐性，啲任有得做就做啦
係任到flirt下人就得架啦

打panam任

對隻game有任何不滿嘅
想像一下2077 好似falloutnv 咁 都係10年前嘅遊戲

大家玩緊嘅係原汁原味 高清重置版
成個觀感即刻好好多

可以用次世代畫面玩返10年前嘅神作

係咪開心好多呢

我習慣一個區全clear先去下一度。玩得好慢

好多支線喎, 地圖又多嘢, 有排清

我習慣推哂支線先推主線
推緊支線途中又勁多收集任同埋委託任
所以我主線progress都好慢

帕南

想知其實有無得爆lv

落裝都唔得 hold實咗

送個陣無咁勁 點數ALL in 哂技師升傳奇級

係唔係啱啱有對話定點 再唔得load save

後面有把3.8爆頭

D人個頭上面有個黃色子彈即係咩

後期有米記得去呢個ripperdoc, 佢會同你裝4大拳法

好on9
中左個bug拆可樂拆唔到
但經驗照加

故仔有冇nv level先

JUDY!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
二周目一點要用女

刷錢不如用cheat engine改錢算啦 有乜分別

今天推得好慢, 個個都diving

有冇人cpu 100%
9400f 2070s cpu 100%
1080p 冇開光追 畫質跟pin整

無人玩

連登仔咁撚低質，費事上嚟俾人劇透
尤其今次咁多人唔妥隻驚，實有啲YouTube玩家睇完標題寫劇情

強迫症玩家
玩對馬我都係騎馬開曬黑搵齊曬咁掃地圖黎玩

講漏左
仲有傻鳩連4重加密都唔識

啲點有無得重點
想all in玩近戰

我都係將全部點專精曬落製造度，希望唔會中伏

搵的士個位搵到第3架的士
架野不停咁係迴旋處兜圈唔停
Load完save都係咁可以點搞

打架車又收到訊息叫我唔好破壞

玩緊點推post

我已經過80hrs, 抖下再黎

想問全力推主線要幾多hours

要去到公路女王個任 中間揀啱晒選項先屌到

未必會中伏
製造系最後有個perk, tech weapon無視armor, 可能有啲潛力

hack入部機度玩密碼已經拎左幾十粒傳奇晶片料，但製造料連紫都未拎過，剩係整得綠裝搞到好似無乜用咁

點解all food入面會有間槍店, 定係因為任務殺哂佢地所以以後買唔到

PC 彈GAME 彈到唔想玩
等下個PATCH

升被動

喺佢架車有得拎定係佢後期送

代表等級 紅色骷髏係最難打兩下秒殺你

PS41.04之後有無好D?
定係仲惡劣左?

我lag到唔想玩，幾秒lag一下。幾時我fix好

好似跟住佢佢會停比啲時間

今日玩左陣，個人感覺好左，無咁lag機同少左bug

製作子彈嗰度點先知道自己滿左彈咗？

佢好似keep住可以繼續製作扣我D組件

自己整武器係咪笑話黎
整左支綠色貓又
用一大堆材料升級左三次，都唔夠之後任務執到果支藍色咁勁

但D畫質再倒退

Dum dum 跟左我幾粒鐘，仲幫我打敵人

想問螳螂手好唔好用

同panna係個營火坐左勁撚耐都冇反應又冇制禁，屌

想問賽車任 人面獸心
可唔可以同時殺Claire仇人兼攞冠軍

唔小心走左入vip區即刻比人亂槍掃射射死
行街企係mk/黑警前面乜都唔做都比人亂槍掃射, 無人機追你9條街要殺到你為止

2077個世界真係好危險

好似有人問過，但係我搵唔返

打完天橋神機錯亂之後要何資料給芮琪娜要點搞？
回覆左都冇用

用手機sms

黃色係回咗藍色係未回 一開頭都比佢伏一伏

等陣幫你望下 我一開始俾咗錢

一開波老散前面兩件 立即hack後面果兩件 短路+視覺

成隻game根本就冇ai
所有嘢都係scripted
警察又係咁
NPC又係咁
連啲車都唔會睇紅綠燈
根本cdprojekt red間野就冇呢種技術
係Witcher 3嗰時個問題冇咁明顯
一去到近現代就出事

就係回左變黃色都冇反應

屬性點數有冇得洗升左錯

回左之後佢應該會打俾我？冇反應

主線感覺上短到仆街

更新完970可以低做叫可以30fps順玩

我卡咗係最後個支線任到

勁多人抱怨多bug、彈game問題
但大家都係照玩
證明隻game真係高水準

前臂裝左炮彈發射器係唔係炸彈都唔使帶

又有bug卡關

有時我覺得要求高啲都冇所謂
因為CDPR係咁講

地圖快速傳送完去個地點人車 the world 左

有啲仲要唔夠打

我都想
不過有啲唔夠打

所以個任邊度完 就係附近再搵任做

啲支線係高質
全日周圍清支線都唔覺悶
好笑 sad 可怕 咩都有

有支線係度排住好礙眼 好想清哂

唔係得我係強迫症患者
我玩咗廿粒鐘終於清完北工區
慢慢清晒可以去嘅地方嘅支線先返去主線

你未正式回覆架，再禁多次

我揸架車閘係佢面前
然後佢會打黎

咁多點玩到過80

好似差唔多

不過我唔可以作準
一開始玩已經冇彈game
中既bug都係好輕微
Lag本身都冇乜
連見keanu reeves都冇事

仆街了
更新完之後一入即彈game
玩到見到奇洛李維B
唔想重玩

有無師兄成功解到 我們同在一起
任務失敗左好sad 在線等

用到就冇先整

佢爆機送左啲咩黎 見唔到既

你老尾 我企係封鎖線外面
佢唔比我眼 然後又開槍

懷疑街景同黑警都係參考香港

其實佢gameplay元素, 故仔係吸引
但係immersion, npc ai, bug, optimization 真係要大執
題外話, 其實Borderlands 3 都出咗成年先叫執得好少少, 2077你預佢有排執

到底pc點解決一開驚見到logo就彈 已經棄左驚 試哂方法

Silver hands個度唔短喎

可能我會無啦啦走去搵的士
打通輯犯

其實我覺得警察 NPC 車系統咁柒係根本無時間整而唔係intended既設計
班dev自己都打過機無理由唔知呢d系統係唔合格
話說連地鐵都cut埋 連剪髮 紋身都無整

我諗起2013年隻Simcity 都係咁樣sell佢個GlassBox engine agent system, 講到有individual 生活作息, 結果出到黎碌柒咁
其實2077 做到Watchdogs 2 嗰種路人ai behaviour 已經會好好多, 而家啲路人淨係識原地踎低, 到底點樣過到QA

你信佢咩
隻game10號先出
頂多咪48小時

唔係主玩技術喎
咁咪用唔到勁裝
要16lv先點到

PC版又話fix左display language既，開機入去都係變返使英文，我steam係用中文

我已經打到最後個主線任 專登唔做住

而家清緊啲支線任

感覺之前啲trailer吹得太大 成個舞台係好正
但係實際內容唔多

過熱要點搞
好撚麻煩

有技能可以點
邊個hack你就會露出位置
即刻追住佢嚟殺就無事

我ps4 更新完3 小時未彈過 ,第一日玩4 個鐘彈4次

玩武士刀真係悶死人

下下得果幾招

一邊補血一邊揸住把雙管散彈係咁對過咗

買左把傳奇 人人都斬幾下死

個技能大約係咩位
搵唔到

我用武士刀斬撚死左佢😂

呢關暗殺一個 之後就屌住過

屌我以為係Johnny係backstage準備上台先成個畫面黑哂，原來係bug

序章有個支線 “神機錯亂出沒” 好似要去17個唔同地方打, 試做完一個跟住玩番主線等遲d做,
點知 sliverhand出場 之後當個mission 完左冇得做番..屌咁都skip 左

以後有分支盡做晒先玩主線

第一次就黑mon 出場

巴打pro定base？唔lag？

普通ps4 咋，畫面提升就唔多覺，但真係少左好多藍畫面，之前太誇張。一人多就彈

其實前臂應該裝咩好
我見件件都幾勁

有偷跑

求救，任務 不由自主 點做，要搵木男，但個門唔夠力量同技術開
d武器放左係locker，又比人打

今日撞到個疑似攻殼機動隊彩蛋 個任務係打一個短髮近戰女人 同埋個地面又係有層水係到

速駭>見光

開放世界遊戲史上最逼真
2077係咪想挑no man's sky最大騙局嘅地位
(不過no man's sky去到依家都算唔話得 真係愈嚟愈好

解決左，整到咁複雜

呢幾日都唔知睇過幾多條友講
'原來係bug' 呢句野

序章完係邊個位

更新卡住左係52% 有無人都係咁

係真係幾離譜
佢之前比媒體主播試玩個序章
如果玩耐多少少 撚鳩班媒體主播就好笑啦

我都係,搞到重開重新打過

有其他路的 你上左2樓未

Cyberpunk點到未去到BioWare 同Ubisoft 級數

出標題2077

明了，原來要拎卡先去得vip區，岩岩我直衝

佢又唔完全係黑哂 有少少人影 又見到一下樣同支咪，咁真實上台都真係差唔多，我以為係加d神秘感先咁黑

我一開波都直衝
話說佢啲npc真係on9
我行埋去 佢又無stop我話唔比入
然後我一行前 佢就打鳩我

ps4 版點解無啦啦變左講支那話
琴日玩明明係英文嫁 禁入option 見唔到可以改既?

我發覺嗰啲生擒癲佬癲婆任務
其實直接用槍淝低都算數，唔駛特登用警棍通佢哋櫃

4重加密

反正而家cyberpunk多bug
等埋3050 3060 work唔work
而家3060 ti 行成點?

(唔知有冇記錯邊款出左未)

有時執到高防d既粉紅色熱褲+吊帶bra，寧願低防d唔著

利申男角

要痴埋去等連線

有冇人主升刀劍果邊技能先 想主玩刀算

logo

但係槍係後少少爆頭系數高d就好爽

成撚日彈game好撚煩

係個任正到
一入就知係攻殼

3070應該勉強可以行吓2K有RT 60FPS左近?

我10粒鍾先打到強尼出場 依家跑去買車
做軍武條女fail 左 我手痕去破解左晶片
阿傑又開唔成追悼會留左架電單車比我

最想知正係用刀可唔可以打爆機 會唔會唔夠之後啲大佬打

+1

點解我好似MISS咗追悼會個劇情?

剛剛一鎗打咗~12K DPS

我著件套裝遮住算

刀勁 隻game 除左遇到神機狂亂之外
横移 2連跳 用刀斬好爽
畜力 c 沖前 斬
太遠用智型追蹤手槍/玩駭用視盲
另外跑步有經加 我成日唔搭車

我做任嗰陣夜晚黑孖孖，你地講返先醒起係致敬攻殼

有舊野裝係槍度變非致命
屋企果棟樓個槍佬有賣 綠色

就主玩刀

反而研究緊用咩手臂改裝好
4件都好似好好用

steam版update完，玩完再開game個圖像setting亂晒，要要set過，又幫我轉返去英文，之前set左中文

應該係BUG 我仲係度喎

後悔整左男角剩係可以裸體睇自己條jj

原來要望一望個天先得

果條上樓梯既門口好傻鳩的
我係CTRL住就過到 唔係佢正面45度就得

追悼會有條件 我估係送遺體個選項決定
我都miss左

巴打..想問一個好白痴嘅問題⋯⋯想問邊度可以拆解配件...我搵極都搵唔到邊個目錄

上個post講嗰個閃避慢動作
幾好用

物品清單>背包>配件嗰頁 自己撳返相應個掣分解

Ps5對住舊嘢三角型 pc自己睇下 最下有寫

屌佢原來個目錄都有bug...有啲項目叫你長按z拆解有啲冇....

零食拆唔到

明明同一部販賣機三種唔同味飲料...得一種味拆解到...有一隻揀咗拆解又唔扣數⋯⋯

拆唔扣係bug 但係可以刷經驗

偷跑都係9號下午
幾日唔訓先有機80個鐘

Hack敵人有招係直接叫敵人自殺
屈到仆街

有冇人知道呢條友係咩任務 佢係咁跟住我

V俾人打爆頭之後，舞台個到 以為因為俾人打爆隻眼，玩咗廿幾分鐘黑畫面 BUG到令我唔知係BUG 都幾勁

屌你老母 第一次叫雞就彈我鐘 (PS4藍畫面)

打拳點搞
中一拳就冇左大半血

我打中佢三下先扣2-3%

個錯亂殺手17條友邊度搵到

2段跳好撚正
周圍parkour

啱啱先發覺原來叫雞淨係得黑妹揀

點樣閃避?

好似得野飲可以拆

成個城咁大得一隻雞，我係night city生活搵錢就係為左叫雞姐

其中一個畀人屌嘅位
DOUBLE TAP MOVEMENT KEY

PC 2下方向鍵

要幾高？

係
成日想就少少位就dash左

係成件事好cycber

其實要優先儲錢改body先好玩

我都係

我已經搵兩架車block住住路
但佢自己扭過兩架車
跳上車頂等佢自己行左15分鐘都係咩都冇

記得好似18定19

中bug 歡迎黎到cycber bug 2077

我有d覺得佢係特登 總之重登就冇事, 係睇你發唔發現到

2段跳去啲高位

可以點解決

智慧型手槍點用
裝都裝唔到

CDPR班撚屌肯定未試過用keyboard玩

鏡反射個下

好似要改body先

有冇人點自己睇幻舞
有個任用皮幾野買左隻幻舞但唔知點先睇到

有點射射下會有過熱 之後射唔出同著火 係咩事

去左巴哈睇一轉台仔點睇
感覺上2077真係Cut走左好撚多野
唔知係做唔切定做唔掂 始終第一次整隻咁多內容既Open World

有無啲加技能既介紹？

要有智慧連線 手臂黎

手掌先岩

要出返去主選單既設定先有得校

玩支線任 : 極高(難度)
一入到去 見到第一個人
一槍就射死咗我
但我有成4xx血....

成日會無啦啦比人秒殺

慘

支線真係好高水準

仲有日本城好靚

無 成日都lag之後彈驚
又勁多graphic glitch

你靚啲

Korone 靚啲

探頭射擊有
不過唔係自己控制

我都係 以為會拆左屍有野留比我

冇得睇 垃圾game

玩到而排無睇V了

渣車唔小心撞到路人 變1星
黑狗係隔離彈出3隻 仲要一起手拎波羅掉9me
我潛行都潛唔切就重生左

有冇d又靚又勁既衫 隻角色柒到喊 成日又無啦啦變光頭 返到屋企連鏡都唔敢照

救完伊芙琳返嚟，入去幻舞搵線索，淨係話睇唔清個人個樣，仲有係教堂嚟，之後就出唔返去，係bug定真係仲有線索，搵咗20分鐘都冇

13喺pacifica有 我見過

有線索上面果行嘢會標出嚟

都要靠下手榴彈同藥之類

Btw 近戰打Boss好易，一路劈一路有硬直

想問pc每次開game預設語言係英文係咪bug黎？我而家每次開game都要自己改返做中文

#haha

係 初頭以為今日個更新會更正返 點知都係咁

邊度有勁刀買/拎

好咁我再等吓

儲力跳定2段跳好用d 2舊都係藍色

大部分都同意
唯有等佢慢慢fix番好加番

韓國佬？

cyberpunk 2077達成bug嘅新境界
就係有都唔覺 覺得個畫面好合理
以後我唔笑ubi啦

琴日放假打左八個鐘

皇甫

其實一隻新game典藏版滯銷常唔常見

我淨係見過飛仔打黑警
班飛仔仲要3打3贏哂班黑警，黑警車都爆撚埋
我埋去收頭

玩咗十幾個鐘先見到Johnny

儲力跳高少少 2段就靈活啲

出面d車用完點做先可以收歸自己, 隨時call 佢出黎？？

冇 要買

掩體射擊有喎,條友有冇玩教學
其他都認同

FAIL咗兩個任

會唔會對劇情好大影響?

屌我都Miss咗

有冇人知智慧型武器點控制
啲子彈有時會飛去敵人度
有時又會亂飛 明明已經對住敵人射

可以只突個龜頭射咩

好彩送左佢番屋企

靚車同廢車真係兩種手感

呢點其實做得麻麻地 雖然佢無好似GTA咁可以收入車庫 不過做到直接隨傳隨到其實都幾撚正 我玩左幾個主線就直接去左開地圖 瘋狂打支線搵錢買車

啊其實3同埋9佢間走左 不過我無Cap到

喺邊位aim就會左右凸出去.中間會凸上去
定係咁都唔計

好多時係地圖標記左一心諗住去買車 揸左成幾K先去到個個位 屌你老母去撚到點知係貨車黎

你睇番啲訊息係咩車啊嘛 佢有圖俾你

有無巴打有同樣問題
用PC玩咗七個鐘一直都無問題
直至去救Evelyn嘅時候畫面開始變曬bar code咁
完全玩唔到
已update display driver 同新patch

3都算係,響完D車都係冇反應

我見過虎鈎打戰旋派

有冇人經過地圖某過位就一定彈game 我主線一定經個到 我係咪可以del game

Cybacode

係? 我玩左十幾個鐘剩係係啲支線任見過幾次 街頭從來未見過

唔會有咩影響 前者收唔到錢啫 後者個記者身邊唔係有條安全嘅路出去咩

因為啲車係無AI 完全係Scripted
一有野擋住就會死曬機
另外題外話本身偷左架狗車想閃下燈響下警笛
點知好似又係無

裝大猩猩

仲有隻鴨

媾唔到Judy

呢個你要開車跟貼 夠100打比你 你揸佢返去

刀好撚爽...同攻擊速度舞龍咁舞。暫時未遇過唔夠打既人，超強，又行得勁快。番去裝埋螳螂刀先

記得巴打你，算數啦玩住克萊兒頂住先啦好嗎？

免費靚跑車

成日斬爆啲筒炸死

再唔係angel囉

終於刷到 日本城隻鴨後面面垃圾桶爬上去
要刷先有雙橙配件

具體姐係邊到

大河支線

有冇人中左武器bug
禁住L2 但call 唔到把武器出黎

右手邊郊區 佢第一張圖個村仔好易認 之後係嗰附近揸車搵山洞入去就見到

屌, 更新左2個鐘仲未更新完

係咪全部女npc都可以上？

好

主線唔知係咪中bug
入唔到來生夜總會搵阿傑
門口邊友唔畀我入

有冇關哂野？令唔令唔知，但順眼左

睇黎得我係咁

好似話玩敏既話好勁，我就用武士刀，裝螳螂刀硬係覺得好似重疊左、諗緊裝拳頭定螳螂好

而家覺得刀仔勁過武士刀

武士刀成日random用大技劈甩人個頭
仲要全程冇無敵而家用刀仔衝入去吉吉吉就搞掂

唔係有icon個d先得咩?

有冇得批量製造?? 整幾百支藥禁到手指都廢埋

有冇人救救我

之前有巴打講過

補充返上面跑車

轉螳螂刀try try

更新完畫面點解好似好咗咁嘅係咪錯覺嚟
利申2080super

我覺得睇你本身玩開咩各有特色，我本身用武士刀都覺得用螳螂刀會不會多餘左，有點掙扎，但大力拳好似最萬用

槍真係垃圾嚟，執咗把武士刀好撚爽

佢係咪準備變身成為Kamen Rider Decade

黑客玩到死亡筆記咁都好爽 想邊個死手都唔洗郁

隻game雖然好多open world detail 做得粗糙，
但關於劇情嘅detail做得好用心，序幕嗰陣技術高可以建議Jackie調整㗎電單車，過咗序幕去Jackie車庫拎遺物望到車會會話真係有聽主角講去做調整，當下真係有好sad

好撚勁，攻速快到仆街又有回血，你開始加少少力個邊先，6-7點左右、之後狂加反應、點出衝刺會加防個招，同攻速，其他招都好好用、又有斬第一度加傷..根本戰神（另外巴打話冷血有招被動唔記得左名點一點易升好多

隻驚個底係唔差
野心太大做唔黎，真係要等佢慢慢搞番正

原來失敗咗會咁

大力拳幾爽
不過飛彈都好正
炸彈都唔使帶

diu買左個回血implant
應該有bug用唔到
無左成15000蚊

點卡法？
BTW 劇透加密要4層先有用

呢個如果解咗ghost town個任要跟返殺nash個時間點入,好似係

玩左幾仲係停唔撚到

好正
周街打爛d燈柱

發現anna個任有彩蛋

d劇情唔係好明
阿德想要個生命晶片，偷生命晶片就要用到扁頭。
佢同黑幫舊boss大磚買左個扁頭，但大磚俾萊斯搶左個位，要再同個黑幫買多次。呢到都明

但個軍事科技女出黎就唔係好明。佢俾黑幫搶左個扁頭，但我地搵佢有咩用 就係拎佢張卡？最後拎左個扁頭，有個軍事科技既安東尼出左黎，但又無問我地拎返個扁頭？俾我地直行直過走佬

裝拳打拳賽應該好用
我玩近戰就裝左飛彈幫補下遠距離同aoe

點撚錯晒d點
有無得無限洗技能點

條女既工作係搵賊同二五仔

技能發展（skill progression)係咩意思？

洗一次10萬

邊度洗

打敵人時如果比人hack(e.g. 過熱) 應該要點阻止佢?

有無人同我一樣個畫面成日都係咁睇到d樹影，
我用緊2060

交易黎
用扁頭換情報
捉唔到二五仔條女會死
Btw 條女可以屌

真係我到而家都唔肯定係咪真係bug

本身大力拳打人都正，一拳就打飛人
用住先，之後再轉

同的士講嘢前

用狙對冧晒啲女先

跟住先同的士講嘢

steam版點樣check隻game version係幾多?

玩緊禁 Esc 左下角有寫

入game menu左下

有冇人都鍾意第一身揸電單車？

左片右片好撚爽

解主線發覺打人無力 係咪要解返支線

把狙可以不停咁升級
中咗bug定點?
玩到無哂材料

決定等ps5
ps4 pro體驗好差

唉

後悔無揀送佢返屋企

因為唔想佢老母傷心

Sor

覆錯

話時話點入返自己間房
岩先同jack係渦旋族開拖
想返自己屋企但對門唔開

地圖啲黃色問號
好多都係一開始嗰區附近

黑妹？
我個處係俾個亞洲人樣

螳螂刀真係好屈機
加埋火刀插到班友變火人

飛彈打到幾多？

有時地下有物品圖示都執唔到

500幾ae,但係可以狂射
都幾爽，同埋會彈飛人

係咪要殺佢地

有無人去到浮雲一上貴賓樓
就俾班虎鉤眾打
最後清場再殺埋木男先走到

update driver

點樣有得升級??

唔使儲氣儲彈個d咩
咁咪好屈

禁i--->揀製作
製作隔離得揀升級
升級用升級組件 次數應該冇上限 但每升一次 下次要求既材料就越多

叫係得黑妹
專心溝女算啦

打開 製作 嗰頁
旁邊有個 升級
揀返你想升嘅嘢, 夠材料同等級就可以升

啫係可以無限升上去, 只要材料夠?

任務神寸錯亂其實要打咩?
卡左好耐

隻game連叫雞都呃鳩我

唔知有冇wow 到
行行下見義勇為打班幫派, 接住對面街“好警不常”既支綫任接住...

入面有把 “貓又” 既狙擊鎗 , 充能果時把野 鎗管變一變型跟住射出去型到震

打鑊負責hack你條友, 冇cyber counter measure

有無方法知邊條友hack 緊我

唔係，要生擒
但我發現你用乜武器都可以達成目標，唔使用乜嘢非致命
不過我冇試過爆佢哋頭，可能有錯

又係時候upgrade
唔覺唔覺儲左成9萬蚊

女角叫隻雞啲動作都係當你係男人咁做

d cyberpsychos 無得追蹤架
你要行過某D地方個fixer先會話你聽附近有cyberpsychos 到時先打
打住其他任先啦

唔用非致命插件都係要打到0%血？

玩近戰買左狂暴晶片 勁到傻 又坦又痛

點都係要打到0血

有無人已經2週目？係咪所有野繼承？
1週完哂所有主線有幾lv?因為想計下1週目可以點到幾到樣技能20

Thx Ching 得左

但劇情叫我上去嘛
一上到去就出事
打木男打左勁耐

搵神機醫買？

有冇同我一樣都係幾秒lag一lag，我畫面窒下窒下？

係 係歌舞伎仃個個男大隻佬ripperdoc到買

原來係咁 THX

我已經三周啦，10個鐘就爆機

搵車最後有個任入到車廠成地都係電點過
佢個提示完全唔知想點
叫人去條梯
點走呀咁多電又冇得穿牆

冇二周目住 爆完機會返去入結局之前嘅任務 比你自由玩 都可以試其他結局

屌你 九萬蚊upgrade完得返$300

又話用咗八年開發

買左咩

我刷到30%爆擊率30%爆擊傷
不過有無人知點解狀態到爆擊機率唔係30%？顯示14%

marketing縮水作品係咁上下

唔洗理非必要 有二重跳會好啲

而家得罪左虎鉤眾唔知會點

得罪咪得罪囉

後面個任一個人反轉成個商場啲人都係咁打

如果想其他出身就要重玩開新save?

係

最臭雞係佢

Double jump
猩猩手
仲有其他加血加氣力個啲

掛住做支線冇搞過

男先可以屌帕娜 女先可以屌Judy

speed run咩屌你

政客兩公婆間屋
d電視全部都花哂
中bug定正常

女但有碌撚得唔得?

正常

已經比2077搞到分唔到d野到底係bug左定係正常設定

正常 黑紅mon 10分鐘後遺症

應該有BUG 衣物爆擊率上限係15%

屌 怕左劇透 玩完序章 閃到我發老皮 入黎先知係BUG

猩猩手真係幾型
開門個下好有力量感

打拳打個大山婆 成日打打下kick住左郁唔到

仆街我係要洗特質
明明淨係玩狙
但我加晒落體能到

屌無啦啦分解唔到手榴彈 冇得刷錢

想問有冇得自己用幻舞？

主線play it safe

冇 垃圾game

我做咗嗰啲問號但佢都係比新嘅委任任務
搵唔到邊個係

咁撚on9架咩
仲諗住路過有porn賣 開嚟睇

想問主線進度做到仲有大約幾耐會爆機？

謝謝

屌 玩左成日先到johnny出場
啲hack前期好廢 後期有冇得勁返啲？
可能仲係好前期 但感覺上冇咩戰術可言
打人唔太爽

用大猩猩手打柒人又幾過癮 屌

點用?買咗炮彈手都唔知點撳

拎唔到個卡休斯免費獎勵 點搞

其實只係個普通紋身
你會見到個樣野係0$
我都搵左好耐以為bug左

推

堆契弟永遠淨係識踎低
阻住哂

普通攻擊打人咋 痛啲大力啲咁解

有冇人中咗bug 拎唔到武器出嚟 雙重跳都唔得

thanks 等我仲re開咗幾次

大猩猩加double jump好好玩
超級英雄咁

有 打拳比賽會kick住

重新reload可以
但有時都卡卡地

啲支線長到仆街又同主線有關你又唔講
啱啱做政客嗰個任個流程長到
長得嚟係言之有物㗎

換左張3060ti 好似去左第二個世界咁

後期短路一下一件 仲有得傳染病毒
好撚屈不過真係全往踎低Scan人就得

巴打 為2077換? 咁撚捨得

冇左主線支線 呢隻GAME根本就得返空殼
好失望 想拿拿聲爆機算

冇買game入嚟混吉
首先感謝大家標題加番PC，身為PC玩家老懷安慰
聽聞cyberpunk有performance問題，其實好多大作光影玩得多會超低fps同埋fps時高時低玩盲你對眼
所以有得set陰影、光線追蹤、環境光遮蔽就最好熄鬼晒，仲妄想4K埋就砌部神機再討論
玩咁多光影把撚咩，陰影有可能遮鬼住啲敵人又睇得唔清楚，所以無論玩咩game我都全熄光影

Reload都唔得 最後要叫雞入cutscene 先解決到

我用武士刀清人場都好爽，斬斷人d人人腳腳

過場動畫一有雨水，鏡嘅畫面就會drop frame rates
例如johnny出場照鏡嗰吓
利申pc 用緊3070

睇到barcode幾隻字笑到停唔到

如果唔係cdpr光環
呢隻嘢肯定被屌到飛起
next generation open world rpg只有rpg係做到

估唔到主線咁快完左。。

支線>主線

係咪揀左企業出身

唔係，我係遊牧出身

砌得PC梗係想要最高享受
明明有其他settings fine tune咗都可能行得順光影
你就一鳩熄晒佢 不如玩返X1S版啦
成段嘢啲柒味同廢老味重到攻鼻
睇真啲原來你就係之前以為俾人Hack router嗰個柒碌

hack人幾勁
不過打boss戰唔撚掂

有SKILL可以顯示邊Q個HACK你

On撚9呀？

賽車個任，排第一拋離後面太遠，佢地會係前面respawn 無端端第一變第6

我都係用緊3070，一有雨同鏡FPS 就drop得好勁

開左驚之後仲有冇辦法改樣 光頭大叔照鏡果陣好柒

1）想問點樣用同睇任務得到的資料？？在物品欄見到一些加密資料卡，開始偷扁頭任務條女比的病毒資料卡，我都唔識搵位打開....

2）好多支持任務和通輯任務，我都亂殺目標，有時救左目標同放目標一命，都可以自己行去殺佢仲有裝執.....咁樣亂殺人會唔會影響咩？

把科技狙可以隔牆射鳩人
透視狗專用

機神錯亂出沒：深入地底
點讀取再見技晶
唔係幾明

搵到冇野了

得啦你最有錢，光影100%係所有game效能死穴嚟，一熄晒就快過光速，你條傻鳩一定係連game engine都未玩過就衝出嚟串柒嘅廢青，計光影對張display card係超重負擔
同埋熄咗光影真係易啲搵到敵人，場景佈局細節亦清晰好多，要光影把撚？
至於console版，濛到閪咁點玩呀？

有幾多人覺得呢隻game係真心好玩 撇除畫面 bug

CHING連驚都無買憑咩咁理直氣壯
2077講問題光影呢D連排隊都未夠班啦

啲內容唔錯既
但個畫面同啲bug真係影響遊戲體驗囉

cdpr 第一時間出hotfix 算係咁， 大把大廠一樣好多bug , 搞好耐都味搞掂

Game
GAME都冇買就返歸保護好自己隻Router啦
字眼行間真係好大陣萬金油味

玩得越耐
越覺得駕駛體驗差過watch dog系列

等你地試完中晒伏同CD Projekt投訴完fix晒啲bug兼且減埋價先玩啦
玩隻game遲幾秒都被人批鬥真係搞笑，玩新game玩到燥底咪撚玩啦，真係打到爆晒機出事嘛
入嚟諗住幫下手又屌番我轉頭
成班EQ低能

換武器中左bug
扔都唔比

可以狂射
不過唔係話扣得多，係幾屈

請問空手拳頭係唔係鈍物武器計唔計幹架技能

對住車尾撳F

有個任 optional係殺盧修斯 搵極都搵唔到

打人都爽
但係條鞭都正

PC點影相

炮彈手取代左炸彈
係咁射就得

如果唔計畫面 bug 其實故仔同背景係吸引嘅
但完全無witcher3個種一個決定影響大局嘅感覺
好多時你點揀都係同一個結果
而且唔同地方根本扣唔住 做完左就算數 主角係可有可無
加上遊戲性又無乜 揸車物理垃圾 點撞都唔爛
射擊好似division 咁打極唔死 潛行又唔好用 ai反應無咁滯
打擊感好差 整乜9幻舞又矇又黑
2077年連飛嘅野都無得揸 再加第一身畫面
miss左好多動作嘅回饋 跳樓 比人射比人打都係無感覺
最忍受唔到係NPC全部都係紙板 傾親計我都可以踩住人個頭黎傾 一係就穿過左 根本係死物

係會好投入個世界
但做得差嘅野實在太多搞到好出戲
劇情每入一個場景都係執技晶先
如果你唔係認真睇對話細味故仔嘅人
都幾難會話好玩

唔敢推主線

N

小弟我就係, 個人覺得以3A作品黎講未到頂都一定有中上以上
未出前吹大左少少又真既, 不過我好彩玩左30個鐘都係撞過兩次BUG ONLY

卡左係到 點搞 開唔到門 中左BUG?
LOAD SAVE都冇用

好玩
不過都只係watchdog進化版

其實個故太易估 推到中間都知咩料。。

幾好玩
執下垃圾打下交
唔知唔覺就玩左粒幾鐘

好多車一轉多少少就白鴿轉
買左架caliburn hyper car都飄到仆街
暫時揸過唔飄又跑得既係呢幾架

仲有佢minimap太細成日唔知幾時轉彎
利申keyboard

幫下手？
左手定右手？
game都冇買就收下皮啦
弱智仔

有冇巴打知點搞

咁其實本身都唔係咩新鮮故仔
只不過係個setting同配音係幾做到吸收人個個效果
主線撞到既人npc個個都算係有血有肉
係bug多d者，平心而論我覺得至少叫做一隻好game
雖然好多野只係開左個頭但係無deliver到，但係我都相信cdpr唔會打壞自己個名頭，應該隻game係會向好方面發展

更新左1.04都係咁卡住左係開GAME畫面...點撚樣玩呀屌

想問下係中Bug定點 佢叫我傳野比佢又唔講點傳 卡死咗

用電話sd sms

呢隻友講粵語
估唔2077可以聽到粵語
位置係遊牧民個營

買就實買，都話等你班傻鳩玩完report, fix晒啲bug先買
應承你最遲2077入手

唔係Wor 初初幾架真係飄
但係越玩落去啲車好好揸
有啲已經可以揸住飄移入彎

我好彩啲 暫時冇預過啲咩大Bugs
用中效能玩都接受到
我鍾意佢嘅遊戲對話好有挑戰性
不斷嘗試唔同嘅組合得出唔同嘅結果

唯一真係唔鍾意嘅應該係NPC只係行行企企

23個鐘爆機了
係咁重玩個結局

淨係有得睇信息同打電話..去邊個位覆😓

要同witcher 3比就真係冇得比既
近witcher 1,2 ge level多d
鳩下鳩下就玩左成日

小你李母飛刀唔係一擊必殺

製作炸彈自殺?

睇信息嗰度你應該可以搵返嗰個人回覆佢
你應該會見到有段藍色字係你準備覆佢
標圓圈就會Sd出去

我掉把紫出去把野 執返變左白色

一開始T BUG送禮物果個市集一帶好多人講
果一帶有個委託係咩讓好警察封口 停止調查 要周圍問人佢住邊
有堆人講粵語好正

我砍鳩死左其中一個,條屍都係地上都好似當成功左?

我係重做個任
係中左Bug

正常等完對話行過去就開到

似番架車

主線任務卡關求救，等左好耐都未打電話，請問應該點做落去?好似冇野Trigger到咁

唔該巴打 攪掂了
得一格藍色又唔寫清楚真係玩死人

再越變橙可能

Nomad線一開始嗰架主角車已經好好飄
我用手掣玩要控住油門咁去 反而有啲樂趣
不過想像到用鍵盤玩應該幾受罪

其實有dlss屌住已經好好
但係真係30系列既卡先發揮到隻game依點已經勸退好多人
隻Game 4k+rt真係靚得好緊要

我個時都做左幾個任先打黎

想請問唔敢推主線

我都想知

那有錢下下十幾萬

有冇人知點溝panam

搵左和歌子未？搵左

小李老母飛刀又飛錯人

叫雞中左bug成條褲消失左

機械手你地用邊款?
猩猩手好似最實用 打架又用到又開到門 但望落最著普通
但鐮刀最型 最想用呢個
飛彈又太屈廢事用

正撚到噴精

咁睇7年前gta真係好detail

我喺佢到送嗰把槍唔係傳奇 點解會咁嘅？
係罕有 獨名

屌 steam更新完game都開唔到

GTA賣得出咁多份有原因架
另外其實ubi Watch Dogs 2人同景都好多detail, 不過當然未去到gta級數

想問吓邊度有紫色嘅眼賣

有個留言話gta最神係佢揸車d路真係會突起
2077係全平

比隻雞落左降頭

猩猩手打交好正一個儲力拳打飛人，之後就追住係地下打到死為止
又可以升幹架level

我要插judy啊

想問下有無得溝女啪？

好似話要verify個 file integrity，有人話可能未down哂

搞好了 佢更新del尻咗開驚個exe

玩到就好

都係唔得 塞返個file入去冇咗滑鼠鼠標 然後再彈

又無見過呢個問題
睇黎只能剷左佢再down之後訓覺

都仲有段距離既咁 同埋做最後個任個陣會通知你

所以都唔驚既

岩岩返嚟一更新完 佢響介面度撳play就直接彈回報

岩岩先發現
原來出傷害個陣個個危害姐係爆擊
應該係英文critical 直譯錯左

我都唔知係ai問題定bug,喺條街見到有條友坐咗喺度，跟住我行埋去打佢試吓佢有乜嘢反應，點知佢仍然坐住喺度一路叫我唔好咁樣俾我打到死為止

仲有個就係我企咗喺部車前邊，條友都照直線慢駛撞埋嚟，撞到之後先停

如果唔係bug ge話我只可以話隻game ai真係好撚垃圾，d途人係就係好多，不過大部份都係流動佈景板一樣，裝飾嚟，好自然會諗起red dead redemption喺依方面真係堅

不過屌完都係會繼續玩落去，因為個故事同題材都算創新同唔錯，亦都係依隻唯一可取之處

話說有無人記得如果無延期 啲人話2077會一齊爭 game of the year ... 依家睇應該入圍都成問題

有冇巴打教下邊度買慢動作技能？
唔係dash描準個招

其實如果唔知當初期望咁高
當佢係普通rpg玩係ok
當然ps4 d 畫面真係好扣哂分

PS4個 hd7350level GPU
當PC都咁食效能嘅時候
PS4唔 down grade 應該FPS個位數

要自己升上去傳奇架

佢延期其實係因為武肺
無武肺既話舊主機變左係主流
咁最佳化一定做得會更好
依家好多人問題都係主機玩得唔好 而唔係game內容唔夠

其實ai 反應係問題
但如果話空洞我又唔覺
一黎巫師3已經唔係所有屋入得 入得而得重覆貼圖亦係無意思
而巫師3既npc 亦係差唔多 無劇情既係得果幾句
所以其實佢係跟成功既案例做 好難怪佢

而d攤檔直接可以食野會令世界無咁空洞
但我覺得其實係取捨黎
因為rpg 入面 道具係好重要
所以cdpr選擇左攤檔直接賣道具 而唔係播食野動畫
但我覺得佢呢個選擇係錯既 應該要比人揀播動畫定放落袋
有左呢樣野已經會少左好多人話空洞

打埋呢度係咪爆機?

想知d傳奇升級料邊度拎

另外其實警察個通緝系統
都係同巫師三個守衛系統差唔多

其實唔好用rdr2或者gtav 比較啦，高下立見
玩咗廿個鐘，愈玩愈似fallout

拳手 直接打人 超爽 打雜兵一拳儲力打死 一拳超人

第一架要好後期先有

又可以慳番個武器位拿多技唔同槍

紅色電單車都好揸 又重cyberpunk feel

我就直接買算
執下垃圾做下任
再唔係咪刷錢
不過整得傳奇
唔差在點埋升等
可以將啲料由低升上去

點解市集賣野食啊婆要係咁問人re唔ready

有冇人想玩?

轉灣係好難睇
有時太急產左上行人路車到人
黑狗就閃出黎

你都幾撚戇鳩架喎

不如你入埋其他動漫電影書post 抒發己見
再加句冇睇冇玩冇接觸過

戇鳩假膠引戰撚

玩左咁耐遇到一個咋

有巴打遇到屌人老母同鬧人臭雞

已經期待緊第二個patch

應該bug黎
試下搵safe zone 一出一入 重置武器狀態
或者去叫雞 用cut scene 重置
Reload一時得一時唔得

我最近個次中係靠reload
但有好幾次都唔得 好on9

比人呃肉金呃得多要偷人褲報復

加埋二段跳勁mobile

希望佢黎緊update&dlc係w3級
唔係ff15級

有個支線好似係關康陶事
咩中校,又係粵語

嘩 不了

潛行解任 唔殺人都係無經

上YouTube 睇點過啦

去Judy間鋪門口坐有個npc ，同佢傾計，佢叫我躝開

浮雲班賤種一定要殺
尤其是木男

我潛行，好撚刺激

[巴哈教學]解決每次入game都要改正體字問題

斬到懷疑自己係咪變態

成日第一刀儲力可以直接劈頭

點解一戰鬥就過熱然後死埋？

為呢隻game 換卡都抵

隻game啲支線做極都有
清咗兩日都有好多
見到地圖上有野真係好鬼辛苦
迫死有強迫症玩家

頂用緊2080s特效全開
Fps有陣時會drop到得返10幾
希望cdpr 可以快啲優化下

好想買呢㗎

狂影佢相

上網睇啦

我都溝緊

2077 都會突起喎

你第一身揸電單車就好覺

睇上面條片
電單車更加衰啦 點撞都唔跌
一跌個人就飛起勁高

咁正

我都係咁
見到啲鬼佬留言話玩到最後先知結果
仲以為自己太衝動衰鹹濕畀佢friendzone咗

到底隻game可以有幾多彩蛋
有時行行下就見到一個
有時一個支線有幾個
好耐冇試過咁enjoy一隻驚

除咗多bug之外

玩消音左輪爆頭三萬幾傷

你畀人hack

求問

你見到啲任有非強制條件 又數解完除咗錢仲會有裝

22000姐 係車嚟講勁平

解謎姐 用吓腦啦

冇主線支線 有咩game唔係空殼 minecraft?

一開始拎槍都係咁拎啦

女仔要有矜持嘛

Ps4咩都忍到，整係想佢快啲fix左鏡頭自己郁左/右
大佬 槍戰緊好難瞄呀

條友講嘢咁on9

唔用槍咪得

冇得換髮型紋身 真係真心嬲
明明個cyberpunk設定應該係比人改造自己身體/ 外觀先岩

我放棄玩武士刀算，玩鎗個輔助瞄準廢廢地

其實隻GAME係咪要用曲MON玩
有D位曲咗

用smart gun 啦 包你舒服 不過唯一唔好係，大機會對方反制失效，通常都係日本幫會先有

唔知係唔係第一身關係，次次做任都自然揸支槍行

玩最難 驚前期唔夠做

Hotfix 1.04 is now also available on Xbox!

Xbox16GB更新
Fixed an issue with completing the final objective in Gig: Freedom of the Press.
Fixed an issue with starting conversation with Johnny at the end in Life During Wartime.
Corrected a rare issue with NPCs no longer calling V if A Like Supreme quest was abandoned mid-way.
Fixed an issue with Nix not going into his default state in Spellbound and KOLD MIRAGE.
Fixed issues blocking progress in I Fought The Law if the quest area is left.
Fixed inability to find Delamain in Epistrophy.
Fixed issues related to remaining in the second phase of the quest after finishing Pacifica fight with Ozob if played after Finals.
Fixed an issue with Nomads no longer present if V leaves the quest area mid-combat in With a Little Help from My Friends/Queen of the Highway.
Adjusted mappings and re-enabled quest tracker in M'ap Tann Pèlen/I Walk the Line/Transmission.
Fixed constraints on freedom to get up and sit down if neither blueline condition is met in Violence.
Fixed issues with time and space resulting from leaving the quest area or abandoning the quest in Following the River.
Fixed an issue with conversation with Johnny not starting after leaving the hotel in Tapeworm.
Fixed an issue with quest being blocked upon leaving the quest area before climbing the hill in Following the River.
Fixed the objective “Go into booth 9” not completing if the room’s entered too fast in Automatic Love.
Fixed Jackie’s issues with sitting still in The Ripperdoc.
Other quest fixes

Gameplay
Fixed the preview in weapon crafting.

Visual
Reduced vehicle appearance pop-in.
Speeded up switching first person perspective to third person perspective in a vehicle.
Fixed issues with animations missing from important quest NPCs during cinematics.

Performance & Stability
Improved stability, including various crash fixes.

Miscellaneous
Modified the flashing effect on braindances to reduce the risk of inducing epileptic symptoms. The effect has been smoothed out and the flashes reduced in frequency and magnitude.
Removed copyrighted songs incorrectly present in the game with "Disable Copyrighted Music" feature toggled on.

PC-specific
Switching language to default in the in-game settings now correctly sets it to the language of your Steam client.

Console-specific
Improved reflections quality on Xbox One and PlayStation 4 to eliminate the smudge effect.
Fixed “The Wasteland” achievement being stuck on 97% after completing all relevant missions in The Badlands on Xbox.
Fixed an issue with missing PT-BR VO for Xbox players in Americas.

唔係好明點判定，射完又唔覺會追人

你手掌有無改造先，要改造左先會追蹤，不過有啲敵人係反追蹤

但通常d 人突少少個頭都比你枝槍lock 死

更新完少咗好多車
nc唔應該係咁

不過有時有D粉腸識避/唔知點deflect d子彈
最後都係改用儲氣嗰種科技型武器

兩手準備就岩，我用儲氣shotgun 見邊個殺邊個

想問點揾access point 嚟hack 賺錢？

揾咗好耐都冇

本身用緊970都夠期要換

有d位我都drop到30幾
應該都要再等更新

有冇人知個技能發展既運動好手點樣升？

鬼唔知係解謎咩
大家交流下又叫人用下個腦
唔洗下下咁咁撚串企曬係高地既
依家最麻煩係驚佢bug左有d提示show錯位/冇左（試過）

戰鬥效果都bug好仆街，本身仲諗住整到爆擊率100%

比少少提示你啦唉
架升升降降既車

仆街 點左拆廢物果招技

而家佢自動拆埋d值錢廢品

有冇人知點搞

呢到唔洗hack 都搵到

要搵地下通道行過去

唔係得部電腦要入密碼咩，房仔果度嘛？

個密碼出面員工電腦會搵到

屌 點解我睇左幾次都無既

諗返起啲marketing
究竟marketing 食錯咩藥
真係吹得太撚大
比左個過份高嘅期望
宜家比人屌到上天真係好合理
我係幾enjoy隻game
但係距離佢地口中所講嘅Cyberpunk 2077差太遠

CG trailer啲警察會揸飛行車追你
game入面一係spawn係你後面
一係上車轉個彎就冇左警星

Braindance NCW 1用左一大部分時間介紹
Game入面可以玩幾多次？
Judy比埋仲braindance個儀器你

NPC行為 唔洗我多講

我引戰？
屌你班老母臭閪，食緊屎就應該警告其他玩家咪撚入手住，而唔係不斷加插光環畀自己有買game好撚威
諗住入嚟好心幫下人，屌番我轉頭？定係咩人種先會批鬥我
支那人
底都廢撚事起
依加係你地呢幾件垃圾見到我個user名就想批鬥，我咪用番相同語氣態度覆你幾條狗屎垃圾囉

跑步 蠻力開門之類

我要再睇吓先，可能琴日打得太攰

沖哂支線先

要開員工電腦搵Email先睇到

有時見到啲門係已上鎖
點先入到去？

最後買左個2段跳就冇玩
今晚收工再睇睇

我有睇呀 但琴晚就係見唔到炸數字

醫生果度好似有得買舊野洗點，唔知一萬定十萬

仆直了

想睇三口幻舞

NPC 依個真係冇得原諒 做得好差

2段跳跳去過樓梯
一直行
搵路落地下
推開架車
行去隔離個窿
再搵路落地道

之後自己諗

等DLC

想問下係街見到D車幾靚想搵個位草起佢 但又冇車庫 就咁擺哂係街邊會唔會消失

會

屌那星 德拉曼個任

木男殺左有勁槍

Witcher 3都係咁
唔好期望所有門都開到
除非隻game 300gb

大腳八點打，係咁回血，射極唔死

解完支線：惡地風暴之後就有免費超跑

以前玩gta中意草哂d車係車庫

咁正 但都係想可以show哂d車出黎

冇買game好撚威呀你
威到畀自己部switch入侵自己部router
你隻狗屎垃圾入黎屌人狗屎垃圾係冇用㗎
就算你永遠唔買隻game都冇人想知

用4K巴打 (rtx 3080 or 3090)，你哋DLSS用邊個option..我發覺反而DLSS auto係最好...frame rare keep到around 55-65fps...DSSS performance 睇落已經平面咗粗糙咗

用棍

武士刀斬死咗

呢個真
個5集night city吹到咁大
比左好大期望玩家

其實個件野點用
我見高潮街有av賣但睇唔到

姐係升升下級佢就升到傳奇 定係要計設計圖？

個任務蘿度只係中，即係而家做唔到住？

都係果句
GTA5啲人都唔係淨係行行企企 有人講電話有人識嘅人食煙
Red Dead 更加唔使講
Watch Dog legion 都做到一個人一日有啲乜嘢schedule (罐頭都好起碼係有嘢做)

Cyberpunk 路人真係可以就咁企喺度 就算瞓喺度weed緊我都唔覺得佢哋真係做緊嗰件事

撇除呢樣野 同埋冇得剪頭髮紋身（我希望佢哋會加返啦）都唔差嘅本質

你睇下小地圖有無cam望到你，有就關閉左佢/射爆佢先

一去到銀手強尼出黎 食藥個到就會彈game cls

關於男主角同Judy

Cg夠有搭地鐵畫面，入到game冇晒
其實可能本身諗住整，但9成9因為太多bugs要逐樣逐樣拆返出黎，所以冇地鐵，冇路人/交通ai, 幻智縮水，改車改屋冇晒